半個偽娘，你問我答

秉承傳統 自爆嘅唔答

我自己問第一條先
係就係 唔係就唔係
點解係半個

偽娘個身份其實都係身邊啲人畀
自己係唔認同
但係為咗同人share相近嘅語言 妥協接受住

因為覺得話自己係偽娘嘅人
係有好強嘅性別定形
覺得男女有好大分別
有特定嘅事 衣著 姿態 係只有男或女先可以做
佢地好強調做女性要點點點 而刻意變成佢地理想嘅女性

但我唔認為男女有咁大差別
亦都唔認為男性女性應該天生有使命要點
我只係外表裝扮到令自己有返些少自信 對自己有利益
我暫時都無質疑自己嘅性別
因為我只係用最簡單嘅野定義性別
有鳩就男 有閪就女
唔係大部份人咁睇衣著 外表 行為
（有好多人以為自己對性別定義好簡單，其實都係以外表衣著分）

但係九成人就咁望我就以為我係女仔
九成人喺我出聲講野就會「you竟然是個boy」嘅反應
仲有一成喺出聲一成都唔敢肯定 或者以為我無鳩

碌鳩幾長幾粗？
平時打飛機會幻想俾人插？

無認真度過 應該都算短

打飛機都係睇住av打
好多類型都啱
人妻 熟女 少女 個range好闊

點解要做偽娘？有冇覺得好撚嘔心

識唔識沖咖啡

你認為咩叫偽娘？
我唔覺自己係偽娘 只係身邊啲人講
我係為咗自己靚啲特別啲型啲 可以令人對自己印象深刻啲
其實個原理同「男性」著西裝gel頭咁
但係呢啲野太多人做 又一式一樣
而我係好撚矮 男裝衫褲唔會有自己size 著衫永遠大一個碼 覺得唔好睇

我覺得衣著打扮係無分男女 無界線 無越界 就無偽娘
呢家嘅裝扮 我覺得唔嘔心

唔係好識
好想學拉花
自己試過 唔成功
覺得最大問題係steam奶 應該steam得靚啲泡就得掛我估

有咩門路學？ 教我ok?

即係你認為自己係男 但係鍾意着女人衫?

幾矮？

想識你

無圖？

nicky 1/2 ？？

冇惡意
如果只係中意女性打扮
唔係易服？

無圖我會覺得你係美利堅合眾國巴打

首要你要對男女定義要精確
係男係女我覺得係好客觀 唔會我地認為係咩就係咩

我對男嘅定義就係有鳩 有閪就係女

唔會我認為係點 就變由無到有

女人衫亦都要睇你點定義 一塊布本身係無性別
係人定義佢
我係會買「女裝」著 因為「男裝」係無啱嘅size

自爆唔答

講笑 15x

留低你嘅聯絡方法
稍候會有專人通知你

想要咩圖？

咩暗號？
名？

要易服 首先你要好強嘅性別定義
認為咩係女裝 然後著上去 之後覺得好滿足

但我唔認為有咩係男或女唔應該著 所以對我嚟講 易服係唔存在

女性打扮 易服 偽娘 都係人地對我嘅理解
唔係我對自己嘅理解

想溝你
諗起少女樣一開口男人聲就覺得好正

Yes 我覺得係無問題
我覺得裝扮只係為咗靚 為好睇 為咗人地對你有好印象
如果人地見你咁 係反感 嚇壞人
我覺得就唔係裝扮嘅原意

平時點打扮開 或者着開咩款？

咁巴打性取向如何
覺得裙靚所以著？

收住貨先啦
衰過佢嘅人 大有人在
我對佢都唔算話有反感
有啲腳毛 鬚都唔剃

實有好多麻甩仔係你ig/fb話jed thx
唔排除有d真係j左
你會唔會開心
被同性用對異性眼光睇 應該點都有d唔舒服掛

你真係頂得緊至好
因為真係好磁性

有無食藥

頹款
T shrit 外套 牛仔褲
返工會化妝
粉底 遮瑕 胭脂

其實我都想試吓 人地覺得好lady sexy嘅裝扮
但係真係要慢慢試 嘅嚇親人
揾緊機會

想識你 真心
做個朋友都好

求圖

大佬你冇樣都起碼比張著左女仔衫既偽娘圖呀
你圖又無話自己半個偽娘
冇圖你話你係陰陽人都得架啦

其實我係幾享受 幾有滿足感
因為佢地訝異個樣 真係好好笑
有啲客聽到我把聲之後 就會退後一步 遮住把口 輕聲同佢嘅同伴講野 以為唔知係講緊我 真係好好笑

其實我咁裝扮咗之後 係同人係close jor 不論異性同性
唔知係自信升咗grade 定係本身魅力值提升咗
係對我有好處 或者係我心理作用
我係個好無自信嘅人

無食賀爾蒙

請留低你嘅聯絡方法
稍後會有專人通知你

不過你會好失望
我個樣 真係唔係話靚靚仔仔 最多被人話係唔樣衰

無
因為都係唔夠靚
J唔落自己

畀啲時間準備吓
我都想揾張靚靚仔仔

想像力好重要
可以無可能嘅野變成有可能

你嘅定義只係生理學上

哩個世界大把人有性別認知變異(我唔鍾意障礙哩個字)

我係問緊你 就算你有鳩 你係咪會心理上認為自己係女/男

另外 衫本身的確冇性別 但係會隨住用途而被附加定義

而我嘅問題係 你着嘅衫係男裝定女裝+點解

如果你解釋係“男裝冇果個size所以要着女裝” 咁其實你唔算偽娘

中性打扮唔叫偽娘

想屌

多謝你問我性取向

好多人會覺得男一定要鍾意女 女就要鍾意男
男男係gay 女女係les
咁一個男人扮女人鍾意一個女人扮男人 究竟係gay定係les 你有五秒鐘時間作答

但其實你要對gay les要有精確定義
同埋要擺脫性別同性取向掛勾嘅迷思

我呢家嘅答案係 我鍾意靚嘅人

或者我問返你轉頭 你係街上邊叫到一個好正嘅人 扯晒旗話要媾佢
但係 係未搞清人地性器官係乜嘅情況吓 你係咪一個bi

而現實的確係有啲好靚嘅男人 而我都接觸過 亦都見過好多
我覺得係搞清人地性別前 對人有感覺 個種感覺其實都係係真實 唔應該逃避 我都唔介意 所以我會答 我鍾意靚嘅人

向大眾嘅解釋就 我鍾意偽娘同女仔

裙 其實真係一種好靚嘅衣著
男性係有足夠理由去著 就係中間多咗個春袋
著褲我覺得其實係戇鳩 古代東方衣著其實都偏向裙類？

你問我心理上覺得心理上係男定女
我覺得男同女本身只係以性器官分
心理 係唔會有性別可言

我明白你想問我咩野
男女由我自己定義 而自己覺得係男定女
但係 咁唔係一個正常嘅溝通方法
但係對男女無一個大家認同嘅定義之下 繼續用呢個不定義名詞溝通 好似幾無意義
所以我都幾堅持當你問我覺得我自己係男定女 你要解釋畀我聽你對男同女嘅定義 如果你唔解釋 我都只係會答 因為我有鳩 所以我係男性或者覺得自己係男性

或者唔好用"男裝女裝"呢個term
我著嘅係普通t-shirt 牛仔褲 有試過著長裙
有化開妝 粉底遮瑕胭脂 長髮
因為裝扮係為咗自己利益 好似見工 男士會著西裝咁見 畀人有個好印象
我咁嘅裝扮 我覺得對有都有咁嘅好處 尤其啲人真係好易記得我 我覺得同人地都close咗 不論異性同性 當然都試過遇到有啲人唔鍾意屌出聲

我其實唔覺得自己係偽娘 只係我身邊啲人話我係
所以我先會話係"半個" 或者配合吓佢地嘅期望 扮吓佢地所諗嘅"女性"

所以我唔認同 打扮係有分性別 要事實上係無 只係由人定義
而人定嘅野 個個又唔同

係身邊嘅人話我似女仔 偽娘
但對我嚟講 我唔認同裝扮分男女 所以偽娘對我嚟講 係一樣唔存在嘅野
我深明自己係有鳩

但係會唔會話想成為一個"女仔" 被人好好看待 人地對你客客氣氣
我覺得無邊個話係唔想 男性同女性都想
只係大部份人視之為"女性"專利
而公平原則底下 我唔認同只有"女性"先可以被咁對待

咁有時愛情嘅野又真係唔使比性別去束縛
有冇比男仔追過

無啊
咁你就知我個樣 其實唔多討好
無論係仔定女都無

試下approach人

冇計 討論得哩類問題就必須牽涉性別 因為大家明白男性女性 男裝女裝 但唔會明白你嘅用詞

而我講嘅心理認同 都係一種泛義用詞 並唔係我定義

小弟年紀有返咁上下
覺得自己算睇得透

如果人地都對自己有啲興趣
會咩都好順利

呢啲野 我諗我明嘅

你自己嘅女裝圖

性別嘅用處 對我嚟講只係生育時候有需要分辨

男裝女裝 心理上男性女性
呢啲全部都係同生育無關
只係人對兩性有唔同標準 女性要柔弱 男人要剛強
但係現實 呢啲配疊係可以交換
都可以有柔弱嘅男士同剛強嘅女士
當去到要 話覺得自己係呢個層面嘅咩性別 其實唔係講緊自己性別
只係講緊希望社會點可以看待自己 同性別無關係
只不過係大部份人鍾意將性別 同社會嘅期望掛勾

我就覺得咁唔係幾好
無論男士女士 我都相信希望個社會對自己好啲
粗重野梗係唔好畀自己做啦 食飯梗係人地請最好啦

如果我話 我希望好似一個社會認為嘅"女性"咁
麻煩野唔使我做 人地對我温柔啲 食飯有人埋單
咁答唔答到你嘅問題

只不過我覺得咁唔係答緊 我自己係咩性別
而你問嘅係 我覺得自己咩性別

我要亂入!
我喺食緊汗爾蒙嗰type, 平時喺TB打扮 好想著女性化啲但係怕出醜

想睇

唔係咁好意思post圖

咁私底下呢

我啲相唔出見得人
靠你滿足大家

唔好啦 我想陪你你問我答啫

咁點解你要食藥 ?

一嚟有打算做手術啦(由細到大都對佢冇咩好感)
二來有波 依家有C了

答唔答得 點解唔滿意或者討厭多抽野 ?
點解要傾向改變 ?
我嘅理由只係為咗好睇

點解討厭佢又真係唔知喎...本能上覺得有佢喺羞恥嘅，然後細個嗰陣俾人強制拖去割包皮可能都係其中一個原因

唔....因為喺自己原本嘅身體覺得唔舒服，一嚟嗰種外貌同我嘅性格又好，內在都好都唔喺好夾

同朋友同事相處嗰陣，佢哋有冇避忌？

我嘅話而家喺外國讀緊大學啦，咁我住嗰邊啲人都好開放，所以我平時嗲啲，著裙呀嗰啲都冇咩問題；
我啲fd全部知道我喺跨性別，啲女仔fd有當我喺姊妹一齊去行街買衫添

唔知樓主點呢？

唔知佢地私底吓 其實係點評價我
但我就自我感覺良好 大家都有講有笑
話我無違和感
feel唔到佢地有避開我

食咗藥幾耐
有個講法 係食藥對身體唔好
唔知係咪真 醫生係點講 ?

我係群男仔堆 買野都係自己買
唔會嬌聲嗲人 把聲實在太難聽 無咁嘅本事
不過呢家有問吓女仔 同我一齊行

係咪唔做得gym

食咗半年喇，其實對身體真係唔係咁好，不過醫生話唔好太亂嚟就冇問題

我同男仔一齊都會扮返男仔啲，如果唔係好難相處

咩意思
無做開gym

我明你地呀

屯門史迪仔你朋友M

圖都冇張

#1都己經講得好詳盡
仲未夠了解我咩

返工個陣好似見過佢
佢係咪好興著lolita ?
我都唔敢著呢啲

同男仔我都係一樣係咁(暫時)
可能我對佢地嚟講啱啱搭正中間條界掛

幾時同我做朋友?

LM

唔好扮女人昆無知少男

唔知

傾左咁耐圖都無張？

美帝貼唔少
咁都J唔夠 ?

少男真係無咁易呃
一聽到我把死人聲 就毫不猶疑認定我係男

但係遇過啲女仔 都仲係好猶疑 覺得可能真係有女仔咁慘 把聲生成咁

可能男仔驚J錯 戒心重啲掛

身咩鬼份？易服就易服啦屌！英文叫Crossdresser，即係鍾意扮成自以爲靚女嘅男人，當俾人發現原來喺男人就會沾沾自喜嘅心態，從而得到存在感咁嘛！

支持樓主 做自己便好了

未聽過著衫為咗柒
愛美乃人之常情

你著套西裝 gel靚個頭
被人讚句靚仔有型
又會唔會有沾沾自喜嘅感覺

好人好姐麻甩佬扮女人做咩？要扮就扮靚仔啦屌你

衣著裝扮本來無分男女 只係由人定出嚟
無話咩著咗上身 就會變成男人或女人

咁同你鍾意扮女人有咩關係？
就喺因為男人同女人外表言談有區分你先要扮嗻

我都鍾意買女裝着，多數外套
因為cutting、質感同款式問題（e.g.束腰、位置開叉、綁繩等）

中性外套真係好正

首先唔好撩交打啦

然後男人唔喺個個都咁男人嘅，有啲男人中性啲，有啲男人女性化啲，但係佢哋嘅性別認同都係男人；某程度上喺係唔同方式展示緊自己作為人嘅魅力

男人就算點女性化都唔會自稱偽娘，仲話喺一個身分吧？ 呢樣喺易服癖，喺病態黎

所以我話係半個
因為係人地叫
我自己係唔認同
#1已經講咗

因為無所謂男女裝概念
就唔會有易服嘅概念
但有好多人堅持一塊布 一件衫 係有性別
同人溝通 就迫住先用人地語言

我講過我同其他偽娘嘅分別 好似係#1
在於佢地有好強嘅性別定型
要扮佢地理想像中嘅女人

但係我係唔認同女性同男性係有咁大分辨別
所以我係唔會有理想嘅女人形象
亦都無話好其望成為女性
因為我覺得有鳩就係男性 有閪先係女性 只係咁
同埋唔會將性別 同其他期望掛勾
即係男人要大隻 主動 堅強 女人要温柔 呢啲濕鳩野
呢啲係同性別無關

易服係咪病態 我就judge唔到
但係我會試吓分析
一個「易服」著佢覺得靚嘅衫 覺得好high好滿足
同男士著西裝皮鞋 覺得好high好滿足嘅分別係邊到？

有無平時出街look 的相分享吓？
可以遮咗嗰樣
做邊行？

頹廢t shirt 外套 牛仔褲 爛鬼波鞋
都幾時裝車禍
呢家做吓侍應仔

無咩點影相
或者影親都好核突
可能人嘅問題

留名睇更多分享

上半身男定女

你要講清楚咩叫男女
仲要剩係上半身咁挑剔

仲想知啲乜

唔知點解反而我想識你...可唔可以留tg 特別係想知點樣會有c我見人都係話最多得b

你長頭髮？？......

樓主嗎？

C
有冇圖

Yes
就算你係男仔 你都可以
男人都會生頭髮

未試過咁
可以一試

冇 因為個形唔靚所以冇影過

樓主會唔會著女裝衫屌女

支持，欣賞你嘅態度

咁難得,靚唔靚睇左先知既
有冇冇樣圖呀

可以一試
可以係一種情趣
就咁齋屌 屌幾百次幾千次乜都厭啦
點都要有啲新花款

應該會幾好玩

圖

唔好見到邊緣人 就隨便講一兩句好似係安慰人嘅說話 當係可憐人

（講笑 ）
不如你講吓 我有啲咩態度你欣賞 當係讚吓我ok?

真係見得吓人嘅都無
我唔係成日影相同自拍嗰類

Instagram係好少up相
老咗個陣都應該畀唔到個孫睇 我後生係咩樣

真係超越到好多人心中對兩性果道邊界的睇法